到呢一刻，我依然唔支持大家當「鄉=黑」

因為咁做係團結緊對手
721無差別攻擊引起民憤
原因其中之一就係好多唔關事既人都搞
咁我想問
南邊圍係咪個個都有份收錢打人？
係咪一個黃絲自己人都無？

不過 村長絕對唔係無辜
條友肯定知情同支持所有行動
如果佢有咩事我唔會同情佢
另外如果搵到有當日既白衫 大家做乜都得
但係唔好無差別咁報復

推

負皮既講兩句
嬲唔係理由 唔好做錯事

所以叫鄉黑

有份打人者，私刑處決
法律治唔到就需要私刑

叫嗰啲所謂自己人放村入面班鄉黑嘅料上嚟囉

舉報違例僭建
香港既樓宇安全靠大家了

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

支持呢個
黑社會要搵錢 我地就要令佢地明白唔好係我地身上搵

有就最好啦
無都唔可以亂打人
武力要有明確針對性同理由

係都制裁左狗狗先啦
有幾百隻狗既資料
咁你報左仇未？

成條村嘅「自己人」真係睇唔過眼都冇個肯放料出嚟，同共犯有咩分別

其實伊斯蘭國都有人愛好和平

可能佢地無ac/唔太識上網呢

統戰—分化—滲透
呢三項係共黨得天下法寶
諗諗我講左咩

你真係當條村入面仲係上個世紀咁冇網絡仲執緊牛屎咩

放料已經係復仇手段
參考Anonymous戰績

「麻包袋」